有冇python手足入黎指點下迷津？

如題，對python有啲興趣，之前都學過啲基本野。

我就多數用arcgis呢啲軟件，唔知遲啲洗唔洗用到python，想學多啲傍下身

有冇啲online course/source比我跟住學

學住呢個Crash Course先囉, 遲啲再搵其他(e.g. Learn Python the Hard Way)深入研究!
Learning Python: From Zero to Hero

裝返個spyder先

多謝巴打

Arcgis要用Python？邊方面？

Nvm我眼殘，以我所知係用JS為主。

Tutorialspoint

上 Udemy 買教學

我就自學緊python,
Learning the python the hard way 好出名但用python 2,有冇巴打有python 3既書推介？

求其上乜鬼datacamp edx coursera take 個 basic course

然後睇吓awesome python睇吓自己需要學build tools/build models:

忙撚左成日冇上黎睇，多謝各位先

arcgis用到係做過有啲modelling嘅野，定係巴打們覺得其他實用啲

如果本身唔係IT底
建議直接搵本講ARCGIS既Python版睇
會易明好多

TPTHW有Python 3版喎, 不過要畀錢買啫.

個作者好似俾人屌爆

我推薦呢本

見到ML幾有趣就開始python路
學完基本學用pandas,scrapy拎data分析等等
幾好玩
但同工作完全冇關
所以認識都是好基本
邊度有D實習可以去TEST自己

courser有勁多introduction python course可以學

我都自學緊, 我睇 100 DAYS TO PYTHON MASTERY

ching 做咩要用arcgis 既？
上youtube 學python 基本野
再上arcgis網搵返佢啲lib 係python 點用就夠 好似係